[法國孖寶] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1119]

Lm

你開左就算
廢事

推依個？

鼻屎都係屎

閪撚到 又縮 唔拎fusion 波

唔撚開post唔好學人40頁留言啦

樓豬pin this

作客後追模式啟動

朗隊啲閪波都叫有華西追 般狗直情傳畀空氣

攰

不經不覺，lee 一刻騎撚住垃圾車。

瞓覺定睇埋佢好呢事關場波有啲催眠

打4231打到成個場都有人cover到都做唔到

屌唔撚開po po尾就咪講野啦

唔講我都唔知咁快去到40頁
好彩唔係我中

大到fifa 突登比慈善獎佢

條友出名唔找數 pin乜

我負責追數

啲人係咪留完言就Kill app

佢踢走去好過 冇人現既

發脾氣式長傳

1001 似誤中啦
佢個post 都唔短
不過都要開ga

百屌成材馬災整個hatrick

咁死得啦
你追佢條龜頭數都未追到
一睇就知做唔到野

唔係個個都開lihkg noti

你重負責走數添

明明半場時間咁得閒碌連登

一場總有幾球

我已經追撚到開2

Matic廢撚到

Kai
簽我曼咁大件事無人講嘅

Welcome Rooney

每次去到9百幾都唔敢覆

你老母做雞幫我填數

福馬越屌越有 繼續屌

落場踢波隊友好似冇個想贏咁 真係慘過食屎

朗尼個仔簽左曼聯青訓？

上個po咪講左

疲倦式中場大師
無推進+99999999視野

綠木明知唔係呀右翼位
夾硬擺右翼做乜鳩
三條友唔識周圍走

咁早快cup 應該又放慢踢最後比人追返

可摸以直升上黎 我曼差個前鋒

我留完會del app

咁都叫有
Miss左幾多球呀

Kai仔知唔知老豆後生啲威水史

我曼d隊員係咪簡單既波唔識入 要揀難既射

開埋2佢都未找
追數不力

強勢回歸

Matic 真係唔撚掂

咁都唔知就真係Kai

終於回家

乜我哋有右翼咩
全部都係替工

叫老雞

馬迪真係唔掂架啦
速度慢 現位慢 轉唔到身 coverage低
基本上場場出佢 人地D中前場都可以輕鬆推進
今場仲要搵個workrate低嘅普巴拍佢

佢佔中 awb企越位線拉邊咪得

好眼訓下半場典頂

咁追到人地找數未呀柒頭

返黎取代埋蘇狗啦

半場換番fred出黎啦
普馬完全零防守

馬迪同麥龜兩條友唔妹下個波唔安樂嘅

朗隊老婆真係好似牙朗

kai old trafford 入過波

吓 佢俾啲咁嘅波唔係隊友慘 反而係佢慘？

awb企越位 靠邊個追反擊

條友不嬲廢

所以就算sancho 今季麻麻
我都覺得如果價靚可以入
對波冇個突破點
唔計James

雖然反cup咗但都要入一入嚟屌鳩奧利華條反曼正一死仆街陷家剷

弱點進攻對面中堅身後
但馬福2傻控失射失晒
無派膠果2球就入晒

恥笑過迪屁

最撚燥係甩波慢
下下要妹多兩下先俾

因為攰

馬破左入球慌之後，感覺佢黎緊呢幾場都會踢返順識入波

應該當錫菲聯無到先咁擺
當鏝對猁咁擺應該俾人456咗

搶走福件10號啦

就係要依啲

唔關事
佢1001咗都冇Notice㗎啦
但佢覆個個留言都#986
碌一碌都見到自己1001啦

唔係踢波嗰啲 去叫雞嗰啲

福打右翼勁左翼幾撚多
馬踢返左仲好

g持

可惜都係望d幻幻

吓 我比得再靚都無人走到好位
我唔撚比啦

我同你老母做忌呀

屌 唔講唔覺

Kai仔遺傳到老豆一半都屌打福啦

重有冇第二句

希望kai 可以做到老豆啲威水野

成日冇人企卡啦位
幾個一齊企人身後隔離
佢踢走去好過

對面係十幾場一分嘅下下游隊咪多機會俾前面浪費
對住啲強隊同埋歐戰
咁嘅把握力同決定能力真係死得人

隔離丁力有留言

食老雞

Pin this

同老豆一齊叫老雞

你媽媽做雞

有個逗住位防中加兩個cb delay 唔到咪撚踢波啦

其實放走dalot做乜鳩
冇人用起碼可以搵佢頂下
放走埋連替工都冇

一陣17歲就甩頭髮

對家有球禁區頂射唔中龍咋，嗰球又係兩個防中唔見晒，如果入埋真係可以早d訓

福4球半單刀先入一球

髮線

真曼dna

跟Lingard去玩Ig

你爸爸做鴨

你全家身體健康

冇人走位 冇人現位 冇人拉空 佢可以點比 解圍算啦

對排榜尾 今屆嘅錫菲聯都喺出呢班人
撇除蘇狗有勝利十一人呢鋪癮
其實都睇得到佢對自己幾無信心
唔敢用多啲副選輪換
要班主力幫佢補住個帥位

作客王者

walker助攻咁強 戈狗都要擺佢守反擊

有球斬俾馬面對龍門控到離晒身

之前簽落果隻右翼有冇咩新聞 好似完全冇件事咁

你阿嫲做雞一日接20個客

都未上機

其實要買防中啦
我曼最重要既脊骨位都未係好搞得掂
中堅 中場中 中鋒
砌好依三個位個場面都應該好唔少啦

舒活同夏格維斯都屌M5 第一球
企位唔夠 wide，作為隊長一比人迫就交返個波去龍門，將個責任交落去個新仔龍度

所以咪閪囉

比著係普巴屌撚左先

會唔會比烏龜仔後備上黎踢
而家有得擺9個後備

般奴D比波不嬲都係幾球比到離晒譜 跟住就整一球靚到癲
有時面對面都會比失

你呀爸做鴨陪富婆跳老舞

係咁 條友踼波係好睇腳風

傳炸彈

守到拆旗

其實個下唔係特別多人 四個後衛應該夠守既

龜不嬲做呢啲
做派路果時咪又係咁推曬責任比冰

咪慢慢造囉 家下好急？講到佢好似無橫傳同回傳嘅choice咁 球球亂ban走
啲中場一係就淨係識橫傳 一係就淨係識一嘢鳩踢上去 無個中場可以控制節奏

歸位了

會擺阿 不過唔出咋嘛
落後會換BW加聞西俾你睇

試下咁做個個係普巴
就會變返做隊友慘 冇心踢 躝

辛祖都唔係突破點

場場都製造到機會

你阿爺幫你老母執骨兼同你老豆屌屎眼

睇見開短就怕，成班傳炸彈咁款

快d入多球換人啦 下場仲要對列狗

有時真係唔知佢係咪hang咗機
有啲連學界都唔會傳失嘅波都會傳失送反擊俾人

隊長跳番個卸膊操

最多話有人識落底

睇黎中堅最急住買，下下咁要反cup真係追死前面

大碌sir反般不遺餘力

盛惠80M

唔講以為lead緊好多

解釋到點解06後兩個冇不和

upxxxx haaland

係咪要出返篇文講如何才能算Ole識教波

其實現既人真係好少 佢再向後成隊唔會向前架啦

但中堅最似唔會買人 以蘇b諗法
又係覺得好滿意依家中堅既配搭

upxxx 今季露哂底

呢球甸軒點都最大責任啦

要買真係買麥明詩zaha果d扭扭怪好過
有一個ed球員好踢好多

明明賽前先屌緊出普巴+馬迪
呢到啲人一時一樣

老實講我覺得佢D波真係幾飄忽下
勁個陣又真係好撚勁
根本佢就係成隊波嘅縮影

下欄唔似會過嚟啦

點睇都係防中右翼急啲啦

阿龜個位都要休息下啦，上季已經全勤

企得唔夠闊 亦都無望過左邊 講真個波就算喺wide area畀人逼甩都好過咁 頭先重播有個角度係喺甸軒後面 睇到甸軒嗰下明顯猶豫係咪應該傳畀pogba 跟住就畀人逼到 成件事係由龜嗰下連鎖反應咁柒

以前睇細緊就覺得郁啲都大腳清好廢
依家睇麥佳亞就想佢果斷啲大腳多啲就算

一路都傳想買個左腳中堅，80m下下要就返右腳拖慢晒

新仔就唔使交咩 轉邊啫

有福已經睇到燥 不了

個球咪似對RB失個幾球
個陣形俾人拉埋一邊
人地轉邊空到仆街
我地Pogba冇Check身後
打翼嘅綠木又冇回防

相信曼聯 相信自己
下欄係會過黎架

真

利申迷軒

希望佢心理質素高承受到

其實般好唔穩定
西起上黎好恐怖
好多時都係西成場有個助攻

仲要成日時間停頓先傳

坐後備操到起碼半年先好再拎出嚟
咁撚樣哈碌法真係唔撚得

rojo

頂到咁

論盤帶福夠料同佢地比？

80m其實唔係好掂我覺得
但真係無選擇

唔好啩

Release clause 係2022？
咁下個夏窗都應該肯賣啦

衝去人堆世一

唔買後衛架啦 再買蘇蛇愛將文西真係冇得落場

福啲推進真係好重要

好似又傷番

放心 一定會去曼聯
要相信蘇狗同木狗

丘建威咁快講定錫降班
唔記得當年西布朗點護級

綠木剩係得射波制真係好得人驚

係今日先有ja

見親隻龜用波就燥

福成日喺左路用呢招
不過之前10次有67次都失敗

派飯王終於識交波

又Riaola喎 真係仲嚟？

慢慢慢慢慢慢

有啲心急想入波

正
曼聯慈善機構

好波

有名你叫碌柒

3-1

普

靚波

靚牙

福又然

終於拉得開

碌柒又入

馬福係咪上返電

好在奧猁華比得益。n

屌你老母普狗 下下咁得比人睇穿哂啦

福

今日福sir勁到
關島殺手

個龍

普巴過到人就發達

幾耐冇見呢D波

靚

福可能係
馬災一定唔係

藍絲

普b！

射得好柒

其實射得差

可以收般啦

60分鐘換人啦

好彩過到 唔係又俾人屌到仆街

個龍廢到

借番癲俾佢地啦

呢球射得好撚差
係藍屍度落地慢

真

福好似好勁咁喎

馬仔係咪控失

藍絲好廢

馬真係傳得靚

馬本來應該想推大位自己射

又反擊

普冰

射到咁柒都入

普巴

係

控離身+射得差

好彩對面廢龍

冰同妹係咁偷笑

gay友

冰普咁fd 咁fd 架咩。
對面個龍好廢，難怪無左dean 成積差咁多

普巴痴撚線起自己後防施丹轉身

普狗又上哂頭

佢無左腳 應該唔係

兩大核心

射中間

唔算啦
福唔到佢自己都追到

馬災甩腳變助攻 啲運勁到

都要多得對面打high line

但馬點解會一野控去左腳位㗎
點解唔順勢壓去右手面右腳射

但福得益果下決斷唔錯

柒福射中間

笑馬球妙傳

馬控失
福射7
睇完慢鏡都係7下7下咁

搵買家

贏呀妹啦
兩個轉身靚到

佢控失定傳 我都想知

對面龍真係好廢

甸上年救好多球 但都偶爾派膠

其實木都無咩表現空間
不如換占出黎踩踩草

Btw 講左睇盤呢場垃圾曼會贏

一知道有得走好開心

本身都勁 係睇心情踢波比人反

3：1收起般or普
入mctom or vdb la

其實射得好柒

福狗上演帽子戏法吧

個龍好廢

馬擺明控甩咗, 福都其實射得柒

對面個龍咁廢
但福單刀都唔入...

比到咪英雄 比唔到就狗雄

都有啲失誤嘅其實

食屎食著豆

佢上年打般茅ok

控返大位抽
佢以前都成日咁做

Show blocked user - 海邊的曼徹斯特

打fifa 個龍中bug失波法

其實唔係咁廢
但唔值咁嘅錢
錫菲聯On9買返自己青訓龍用20m
20m用5m都搵到個穩嘅龍喇講真

壓右邊兩件喎

福射正中都有 對面個龍準備得好差

綠木

綠木啲射波全部都係射落人度

作客劇本 先失一球再反cup

但係都失咗好多球
後場玩得太多波
如果唔賣p6認認真真買個搶得既防中
玩失咗都可以有人補鑊

佢果下自己中後場施丹轉身衰左俾人入就唔係咁講架啦

戏法

玩膠咋

換撚走綠木 馬迪啦 屌

一陣睇多次慢鏡先sor未係好睇得清楚

下下大位左腳射俾人睇穿曬啦 明明佢右腳都用到又少用

綠木唔掂喎

應該買羅美路啦，但又出唔起人工

收福同般未
呢2個太重要打列斯唔可以冇

踢番中鋒會好啲

真係當錫菲聯係狗咁樣撚
咩招都出晒

telles 有意識45度斬
但一望個禁區
人影都無個

俾Grant佢啦

辭左職
等走人輕鬆好多

On99推落去單刀咁濟 控返去中間
希望佢係一心諗住傳 如果唔係真係屌

比人退休啦

好撚慘

同條女復合後無好過

出donny ok?

認真答 其實係人都要有落場時間打返狀態嘅 佢仲要中過武肺係要啲時間run返順架啦 一落場就識飛咩

比Joel pxxxxxx 佢啦

最慘係又俾做咗猁既水魚
幫手貴價接Brewster

去蘇超執件乽大唔會太差呀講真
再唔係借Joel pereira 比佢地都ok
洗乜借去英冠打後備

叫完雞之後

如果買到馬天
應該補到唔少

冇卡叔頂撚咩
前邊三個都唔係頂波好

馬狗控甩哂2球，1入1助攻

on9先會去猁狗度接火棒
係人都知高狗賣人唔賣說明書

福今場要戴帽啦

猁賣垃圾真係好勁 好心木狗學下野 搞下lin 宗師 rojo個啲啦

呢場會唔會2-5

好波不如好運

89m 290k唔會有時間

高狗賣得都唔好要啦

慢鏡zidane turn

會 我切柒啦

根本就無人會入禁區
唔關識唔識頂事
你睇猁狗就知
前面果三個唔通又叫好頂得咩

個feel 似

俾bruno休息下啦diu

好撚多細會送錢比猁洗 好撚正
我地果啲永遠都係自由轉會 搵返些少都冇

般狗

真 Ibe蘇蘭基依啲水貨都水到般茅落搭
咁就送咗般茅一程啦

般 攰撚到

般奴唔比綠木

唔想比木

應該話賭左咁耐波似仲有幾粒

般反擊成日有明位唔俾

擺明做比馬

上年既SOLANKE
免費簽2千幾賣比般茅

唔難唔做，咁先顯得高手

傑志想買

般奴好彩冇俾v92教過，啲波risk撚到，得30%成功都會照比

肯輪換未呀

似係冇睇盲眼位

我曼唔賣垃圾 又做開慈善免費送人走
個個去意假踢到風生水起

最近呢幾場帶波反擊嘅決定
反而係馬好啲

joel蘇超都敗走

換人啦

仲有ibe 咁撚樣都15m
阿支奴又係iwobi 都40m cls

下場對列狗都唔早換人

實有既
擺明比馬等佢有多啲信心

換人啦你老尾

輪換未呀
幾日後又踢喇

2和比 今季打落唔差

咁簡單lin都俾到啦 洗乜我般奴俾

等到86

過嚟做基爾頓後備

Awb

比盡65 快換啦

出donny未

借佢一個Wilson要包埋簽兩件水貨

屌你蘇狗又想儲換人印花

換人未呀 屌

最多咪20M咁既質素

蘇狗擺明驚輸唔換人

白lin嘅傷好返晒未
有啲擔心佢

咁都信唔過班後備 死左佢算喇

係咪想搏埋帽先換

龜嘅屎忽傷好曬未
有啲擔心佢

原來仲傷緊 好返晒仲得了既

咁都想偷雞角球直射

積基卡唔係換入嚟㗎咩

入多兩粒先喇

Mata vdb 呢

佢屎忽有傷咩

多謝

馬好似開發左長傳技能

85分鐘出黎踩草

仲熱緊身only

俾曼區日日咁屌好難唔傷

係咪身都冇人熱

有牌又唔係進攻球員

笑你老母咩變態佬
返去玩精啦戇鳩仔

對住隊一分比福馬兩條撚屌洗數據

有幾耐未試過贏波但般奴無a無g

上季尾話傷嘛

一陣又g/a

Telles都已經算係好唔南美

賽程密就換人休息啦屌
黎緊場場硬野

其實都唔只曼區 外國都屌咗好耐 英撚都無面比

Awb傳波

教左個仔跳舞未?

換人未
你老母

又唔換人

今季未試過

換下人啦屌你老母又睇波

綠木好撚獨

格連活缺少了射門靴

今場shaw做後備 係咪姐係對列狗會出shaw

70都未必換 痴線

坐係後備席真係呆撚咗
咁都冇得踢

木獨到

木一招

上場有d傷

追gd!

vdb:

蘇狗肯出vdb 馬達未

蘇狗

太相信BRUNO
蘇狗眼中冇BRUNO唔識踢

原來

如果費Sir當年好似so9咁換人 應該冇so9依個人嘅存在

屌換人未呀

換人未
出下vdb dj 啦

so9唔撚識換人？

出下vdb都好啦
個個都話要搵狀態
佢唔駛搵嘅

如果我係球員 點敢轉會黎 成日都坐

啲人遲早傷

呢個好笑

我屌你老母 蘇狗唔識寫字呀

就係因為咁
呢啲時間應該先要試呀嘛
屌佢老母真係冇腦
一陣bruno/rashford傷埋仲仆街

70都唔換 之後先換都冇咩意思

錫開始MMA

對面個龍球球都守唔到
係守到木啲射門

畀福仔hattrick啦

真係好on9

真 vdb依單已經有啲迴響

收福留力好過

Pin la

Mata

達叔

awb都要收 條友好多場冇抖過

呢下又唔係喺人牆底過又唔過頭
射落啲腳到咁好笑

屌你老母 咁都唔換人

而家先肯換

馬達

Vdb 對唔住 so9 呃咗你嚟

馬達
vdb呢

VDB: 我走先 你哋慢慢踢

屌你老母還我vdb

唔係第一日既事

Ben好撚慘

VDB馬達是但一個起阿都勁過佢班中場

係咪想學牙朗啲彈地波

後備無右閘

對個egan 真係打撚晒功夫咁

VDB

VDS 呃嘅
又唔好怪我sob

錫開始殺人戰術

對列狗都應該唔會出

牙達

你當奧燒死㗎

牙朗都係咁咖啦

我想踢波呀屌你老母

搞下搞下又成75

達達

VDB放出嚟未啊

有無殺卡咁打得先

一次3個啦

學大師兄連加特咁坐下先啦

硬揪一人人牆仍然瀝瀝在目

好彩呢場又唔係chur
但都唔駛咁保守連人都唔換啩

我地有麥湯

仲未換

咁比廢p阿狗

唔收般福

畀Mctom 100場啦dllm

仲唔撚柒換呀？

你老母換一個

Brewster貴價大水貨

屌 痴撚線

似打rugby多d

般奴鐵人嚟㗎？

達叔又走靚位

D換人真係唔撚合格

收綠木 唔收般福 想追得失球

咁都唔收主力淆到

福個加速掣係咪成場無放開過

堅有默契

想俾福馬刷信心

想追得失球姐

追條撚得失球咩 比人抖下啦
今年啲賽程咁撚密

傷咗般福成個快車期收皮

入多球可以排第五？

入多球過愛狗

應該想追得失 而家就算同分都少過人

你個名

馬達一出 即刻有人捕尾柱

搬爐幾撚fake呢下

下下都要刷信心嘅話
佢哋啲思想都唔係咁成熟

依丫依丫喔

他只是個孩子

以前捕尾柱嗰個係爆炸

起碼要入多兩粒啦

係咪預左對leeds係fred mctom正選所以唔換人

唔知顛呢場overall 合唔合格呢

mata

馬達差啲

牙福仲散步

你人生都幾悶

要刷信心返卡靈頓刷啦

散中人

唔怪得上季英超0入球

無女睇波一流

我有媽咪

出埋dj啦。。。。

驚就驚啦真係唔好賴d主力攰

抽多咗啦

英超頭10龍

10分鐘

Vdb有10分鐘玩

我都有

其實換5個定3個對我地都冇咩影響
都唔撚換

79'

Vdb 去到80min 先換

係咪打算中堅個兩隻打足成季
唔會換架啦

般奴終於可以抖

燥狂爐終於有得抖

有 88分鐘一字排開換5個幾型

最後一個 89 bw<->telles

又睇notes

下場正選

yes

VDB得個十幾分鐘踢
可以比啲咩表現你睇

比DJ 鳩跑下啦屌

勝利十一人

shaw先啱

熱身賽咁撚樣

失敗十一人

牙爵唔好為抽而抽啦

一月返英冠跑啦

T仔 文沙 拜利 係咪傷哂

So9成日換兩個就夠

Vdb咁都唔畀

使唔使咁串

Vdb廢到

VBD 咁都甩點撐你呀

屌唔撚比直線

Vdb兩下都比唔到
又係曳既

占係咪差到呢d垃圾時間都唔用得呀蘇狗

Vdb又推甩

妹今場真係控球在腳冇人搶到

On9 30 分鐘前已經領先緊3-1而家先出得來踢

幾好既老細嚟 班細既成日都唔駛做

叫得雲狗未

vdb真係未夠班

又第一時間回後，咁搞10分鐘俾多你

龜隻閪手

傻龜

牙當渣到，咁都俾唔到福

VDB 雪到傻鳩咁

點呀vdb 有得出又咁

佢唔換人大家都知的

入d 就12 碼

VbB如果一彈福狗就單刀⋯

打反擊都冇得出

比波走位都被人屌

點同Bruno爭

咁空都唔俾

岸閪鳩坐撚到腳軟出嚟第一腳傳唔到就冇料冇料廢廢廢

場都冇得出
係人都灰啦
一月送返佢返AJAX啦

咁都瀨雪

俾lin頭踢好過啦

要比啲時間佢

贏緊波就是撚旦啦

唔傳都唔撚係回後啦

講真呢球掉轉阿福都傳到

呢球意識問題唔關狀態事啦

依到VDB神枱球員

james

dj

係咪應該坐得耐仲更加要爭取表現

唔關事 就算佢係美斯 so狗都唔會換佢出黎

5分鐘多謝晒

福換James啦

換左
姐係佢勁過美斯

屌係換就一早換啦

係咪後備出既時間越短
整notes就可以整少啲

pk 不如90分鐘先換

telles

咁樣失

又輸角球

屌 唔洗換了

dean

On9

又話追得失球

又輸角

2:3

咁樣入左

係都要人㩒平安鐘

唔係會絕殺呀...

DEAN做乜鳩

冰own goal？

仆街了

麥哥直

又要3比3

唔係贏唔到嘛

真係唔換

波子機失波大法

屌 又要3-3

甸軒0反咁濟
反而DDG呢啲波好多時都夠到

屌

防角球真係好差

劇本

占士好慘

呆撚左咁

係時候學摩爹泊大巴了

On99

原來Bruno真係唔可以休息，So Sir又贏

慘

好波 咁都比人入兩球
唔識入波嘅隊都入到波 好撚野

問多次

換麥湯啦

呢隊真係般奴朋友隊黎 一換走就成個勢冇晒

要輸了

屌！
柒左！
真係唔換！

迪基亞又然了
但呢球冰又頂唔到

慘真係冇得換

最有反應係執波果下

我地守角球英甲級

點解甸望住個波入

阿Dean輸經濟依下
輸前面係80m加白lin做中堅隊友既經驗
Ddg就習慣哂

兩個龍都係唔出營

輸兩球ON9波

上次馬好似一秒就玩完

Lm 3:3

頂到 頂咗落人地個頭到

下次都係唔好換走搬爐

Dean加油啦

兩球都佢組織

睇錯，以為講角球旗

人地今季未試過入兩球

DJ 慘豬

波子機囉

英撚龍門最鐘意出迎

買ac個龍接ddg啦
Dean今場

有冇試過依啲環境會守得住

兩球都係-6

一陣三球

搬爐要全勤 無計

占士慘

麥湯

James好慘

DJ

變左mctom

無啦啦都要平安鐘

DJ陰公

想知會員 #164730 張繼衝（黃絲）而家有咩感想？

淆撚到

Vdb 果球唔放直線 屌佢老味

4分鐘 lm3 3

DJ: 甸軒，我屌你老母

3防中守

驚撚到

占士

馬呢下醒

個角球自己波
球證又係盲

訓左冇睇啦

哇

之前十一場入三球

DJ U23 有無得俾佢踢下

夾埋500k周薪既龍門位置冇個穩

差啲輸撚埋

dllm平安鐘到

var

Dean!

VAR又唔check呢啲

好驚

好彩救番球

屌你咪撚柒呀

咪柒，var唔check角球

真係唔好搬爐啦下次

哇屌真係輸得

完啦好無

頭寒啦

甸呢啲 真係射佢唔驚 但係啲腳法 死球有待改善

吊命

dllm 平安鐘

反迪曼迷係邊度？？訓醒未

你老味

無運

ddg 金手套果季連呢啲自己友靠害嘅波都救唔少

咁都要平安鐘

癲

ALISSON值錢咪呢啲

柒撚到今場

回不去了

真係捱番嚟

好似肥佬agent?

扭亞呢啲真係萬中無一

俾錫圍攻

蘇蛇有火！

係 玩撚左兩季炒哂新聞但賣唔出

so9識鬧交

錫狗痴撚線，狼撚到

sob屌人

比隊咁嘅傻閪禁屌

蘇狗好少咁有火

佢驚到腳到震埋

最後好似續埋約

蘇蛇發火

DDG換OBLAK濟唔濟

十足兩件廢老鬧交

快d完場啦仲打交

So b

笑撚死人 上場修狗禁撚到佢地一棟都冇

施狗睬你都傻

Sob唔撚換人真係有原因

so9 係咁屌

最尾俾人撳屌到

下體會唔制

普狗開拖

痴線 無左般奴班豬隊友唔識攻
係要般奴carry

原來蘇蛇都識屌人

事實對面下半場真係mma

抵到爛 oblak仲後生幾年

當人on9？

錫狗打開Boxing?

週薪好似仲高過ddg

做咩冇啦啦揸阿妹對胸肌

隻唔egan 茅撚到

完未呀屌你老母

pigba唔把握機會

完

+80m可能得

呢場好肉酸

對隊閪波都險勝

好柒

So9 out

差啲失分

三分已袋

柒撚到

你老味柒到

係要製造驚險

最尾閪撚到

錫狗球球要腳唔要波
抵你拎一分

我就唔撚柒信m子依加就有問卷

一換走般奴兩隊波黎

踢到護級大戰咁

好彩

DJ又唔使沖涼

打榜尾都搞到咁

Dean比3分已經算多

訓陣定食個早餐返工

人地十二場入5球
我地一場就送兩球

平安鐘

冇般隊波就變英冠料

咁都要㩒平安鐘

我地個反cup紀錄係點

癲可以坐多陣先
真係唔掂

james最後都係mutv廣告先睇到

你on9當人都on9?

咁都out? 佢又做錯d咩

如果咁撚樣嘔兩分出黎 我即刻DLLM

屌你老母咁都要平安鐘

隨時係四大聯賽第一

良好

癲真係未夠班住

無般無組織

完咗場再問多次
唔知會員 #164730 張繼衝（黃絲）而家睇到今場失嗰兩球都關Dean事嗰陣有咩感想呢？

多撚謝癲啦
雖然今場有神救

珍

陰公，冇咗般奴，護級隊都不如

錫菲聯呢場之前12場入得5球，我曼呢場失兩球

做住2號龍打歐霸啦 實上到位

有冇sob 屌wilder gif

錫菲聯踢左11場只係入5球
今日一場就入左2球😅

牙癲個後備席有排坐

Jm9 以後唔睇獌深夜閪波

佢今場冇問題喎

數據分析 唔關Dean事

好唔放心

搶口

完全無統治力學人爭冠爭英冠咩

pin

So9 out!

係咪對面知道晒癲仔弱點嚟針對

得罪講句對隊1分既榜未都打到要平安鐘
真係好撚廢

舊名灣仔巴打

屌ddg果d又話佢底線型龍門
咁癲呢

又唔一定唔換既
加錢囉 但你又覺得唔值㗎啦

唔係唔識攻咁簡單
好似連傳波都有困難咁

Ddg 又然

以為入左其他post

成班生面口到

真係送

都叫贏波呀
失個兩球癲軒真係失撚敗

有球報恩

有無癲失第一球段gif

可能收埋更衣室裸照？

M子訓咗？

廣告板型

兩球on9波

都唔算

阿狗就爭英冠

想要！

so9 : 成日叫我換人.....領先兩球最危險呀

不過呢隊撚屌曼...就係無人控到場...永遠無猜住踢養生
比人攻就實on99失波

都冇乜人諗住爭冠

主場戰績排護級位
作客排第一

Ddg坐住反cup

今場咁隨時歐霸都冇

未

但控制場面好似仲有好大進步空間

都救返球靚波

Ddg vs Everton 定 dean 今場柒啲

妹巴開拖gif

養生左成個下半場咁濟

估唔到俾人壓到一球反擊都做唔到
呢度我又要屌多次vdb

Post Match Survey

2號龍比返清新啦屌你老母
希望1月走得成

咁問卷呢？想訓教

頭先聽到評述話般奴aim 爭冠

就算贏都會送入波 慈善球會

之前好多人吹到夠料取代ddg 正選

dean打過2次手搥
都係小禁區內

下場對李城

你大劣仔嚟

我地唔值得般奴

有時真係唔知蘇b諗乜野，歐聯生死戰就走嚟換幻幻棄game，呢場贏緊兩球就咁遲先換VDB

下次對拖肥

兩，三球反擊都做唔到
之後唔出佢 就場場叫春vdb呢
快啲翻Ajax 唔好浪費佢

咁都燈到

人地收緊份人工好似同ddg一樣
過到黎拎高啲人工又要expect 佢點點點

幫人起機 自己全取三分

Bruno目標係去到阿朗級數

乜都還哂啦，希望佢次回合重有得出既話咪再報恩

肯定ddg 柒啲
起碼嗰場波輸佢

我無份吹既
我係講緊佢完全壓唔到場 勁騰雞

咁唔通同你講爭4咩

今季柒到咁樣 但下場贏到我地排第二 咩料

今季隊隊都柒

佢都無話咩冠

講真癲仔仲後生預左要交學費
係可以一巴二巴打埋去個班有癲就叫ddg躝嘅粉腸

依家失分淨係少過痢

你部左我好耐

因為隊隊都柒緊

成個英超都柒
仲癲過李城嗰年

估下場leed sob想出James鬥跑

踢少場都騎撚住軌

失第二球笑到我
跳步去界後執波

費sir時期最後一次拎冠都係碌下碌下

Liv問題不大
估唔到傷左個重要人物都仲踢成咁

都話要坐多陣㗎啦
大佬呀 ddg話晒都攞過一季金手套
邊有咁容易話搶就搶到佢個位

講多少少

癲第一場正選之後都話唔夠班住

應該今場個陣
換返對防中同肥梳

唔好再放木係右邊啦 隱哂形

好彩冇60分鐘就換般 唔係實比人cup返轉頭

贏咗踢少嗰場排到第二蘇蛇又贏

vdb無得同般奴踢 唔公平

第一球真係好柒

唔會係咁樣碌法囉

#mufc have a new club record of 10 consecutive Premier League away wins

作客之王

希望so9 會係d盃賽試下陣 （雖然九成九唔會）
而家隊波冇般奴變撚咗下遊球隊，完全唔識攻咁

今季隊隊d防守都柒到喊，
到而家只係魏熱狗同鏝可以保持場均失球係正數

Btw 今場sob 好生猛
應該係錫啲櫈唔好坐

但佢又係咁指點提場又同對家嘈交
好有feel !

Dean 真係俾1分算

得啖笑

ddg第一季都係膠龍啦
依家兩個share壓力算係好事 甸要睇住ddg嚟push自己

vdb 最大問題就係佢 mindset 係放波 比到腳 pass and move
但成隊曼,有幾多個會咁做 前場幾個一心等你比前等我爆
一係到腳就撚兩撚

而家睇返最重要應該係文尼呢隻賤種狗

英聯杯唔係冠呀

今場之前有班迷癲黨吹到可以搶ddg個正選位架

但短期內就唔會係癲正選囉 聯賽既話

今季佢狀態算係麻麻哋冇乜入波
反而salah入好多

之後作客李城同猁

Sob 真係咩紀錄都想破下

完全無撚住去造反應

跪求sob 屌 wilder 老母gif

vdb一落場有下唔比福
個下比到就單刀
之後又比唔到馬
比到又係單刀

仲諗住今場特登比佢踢 憑咩話番黎爭正選

失第一球

諗起DDG飛過去撞中柱傷埋果球

佢有幾腳波都控甩 咁都屌體系問題
依度Vdb真係神枱級球員

王你老味 第一場贏白禮頓都

佢好過對面個藍絲嘅

臨尾ipad無電，焗住出嚟嗌交

普對於轉守為攻反逼搶好重要
如果兩翼少回防為打快嘅真係無普唔得
因為般做呢個位前場無人key pass

唔係Vdb錯 so9錯

雪到硬哂

Dean:依 入撚咗嘅

街場咁

佢今場全場都企左出黎
你有冇睇波架你

咁有機會既
福仔=朗隊
馬蛇=hea碧
普巴=史長老
麥湯=費查
麥龜=維迪
牙冰=里奧
ddg=vds
有機會爭冠

屌柒佢！

前面80m加白lin少啲集中都收皮

咪撚笑啦 難得有火

ddg唔派大膠嘅情況下緊係佢首選 不過盃賽同歐霸真係應該要畀甸踢 甸係有潛力 點都要留到佢 邊個估到ddg仲可以維持到幾耐

可能就係屌緊Chris wilder啲插頭差唔到電

mctom踢到keane咁就好 有火

Ipad 無電 無得玩
嬲得濟出黎撩交嗌

dean 派完膠個下影住佢街邊乞衣咁縮埋一舊個咀妹下好下

梗係緊張啦，下半場輸緊3比1之後對面下下踢到好似要人唔要波咁

上幾季太癲姐

反cup之前都係坐係後備席架喎

報恩姐

咪拎龜同維迪比

唔緊要
我岩岩比左10分佢

踢到咁歐霸都出佢?
咪玩啦

dalot=evra

下場對列狗真係唔好收起般奴
一冇左佢連控個波都做唔到

咪屈喎
入第一球已經見到佢揮手
第二球見到佢 yes!!!!my boys!!!!

踢得少
狀態差
心態上變咗淨係做穩陣嘢
再咁落去同 P 仔無分別

信連登仔死得
有班人長期話要俾dean正選、俾VDB正選
又叫soB早D換走般奴

打包尾都可以柒到咁
基本上佢係必出

成條後防勁有問題
2個中堅慢 追唔到人 高波又廢
左右閘成日入中間

一陣ddg一冇壓力又柒番

其實都失望...
期望dean 會多d高波出黎接晒 唔係企死門線

但今場出到黎都係咁

bruno 臨尾好似打中鋒咁，d背龍hold 波好穩

有冇人數到今場7巴係後面甩咗幾球波

下場打返鑽石陣啦

2-3 嗰球都算但第一球100% dean

要時間適應同慢慢加比賽時間pick up狀態姐
佢護波 比波 走位都唔止p個級啦

其實係咪中堅太廢要兩閘收入去幫手

一開始買入已經講明佢就是以做穩陣嘢而出位
當然而家踼得少狀態亦差咗

有球馬比佢去追果球
比著係福應該收咗步

得麥湯比得上

基本上講HOLD波佢同普巴真係世界級

但3-1 個球都係靠佢扭兩個先帶番生個波

兩閘都好似幫唔到啲咩手

普巴唔知食錯咩
臨尾仲係度衝黎衝去
好少見佢咁搏

好彩對面前鋒垃圾，打強隊妹甩一下就失波

搏快啲有人買走佢

Dalot = Gary

比埋數據佢啦
sofascore 顯示佢失19次控球
比佢反下啦

佢落力踢有人接貨都係好事嚟嘅

打強隊咪撚出佢
fred + McTom 唔使諗

你個場wifi好弱，download唔到update patch呀

慢慢融入啦
Fred初初黎到都好廢

第二球咁近，救唔到真係唔怪佢，但係0反真係太過份
入完波之後個反應仲要好似唔關佢事咁

一係就漏晒，一係就四個人抄埋一齊
視野差到唔識搵人mark

最好反應係執波果下

近幾場都冇睇ipad啦

比人dum爛咗

我望住佢我以為個波出左界

即刻執波
唔講以為佢趕住去開龍門球

淨係下半場好似已經三個到

如果補賽贏到般尼，就會升上第二。

隊波鳩下鳩下都追返上，今年英超幾亂

佢記錯自己打緊錫菲聯，隊友入波要快d執波去中場開波

幾球角球對家都有一隻頂實甸 點出嚟打
第2球失關區域聯防事 畀人衝頂 老老實實呢球個觀感係差 不過佢可以做啲咩先 有反應係bonus 無反應都無嘢好講 唔係失第一球個派膠波在先 第2球肯定無咁多人屌
正選就今場show咗明顯甸未挑戰到ddg 希望ddg睇到甸咁又唔好老定 下場上返身咁就對大家都好

過左快車期應該會見真章

我以為出界

佢就係以為出界先唔郁 但照輕輕移過去扮有郁 點知有排都未出界

快車期贏到兩場 應該穩前四

迪應該會派返膠保持懸念

請珍惜迪基亞全盛時期連LKK射自己龍都救到

平時踢fifa唔知個波係入定網側都係睇龍門反應
俾佢fake晒

但係成撚日收到咁入好懷疑係戰術需要囉

似輸哂就真 俾人癲狗咁迫就唔識打咁
場場硬嘢

個球彈彈波入咗都無法
但佢d反應同表情

個後防屌到唔想屌

準備好下場俾列狗大炒未

成日不斷比人愈壓愈收...中場退到後場入禁區再收晒入中間
唔係輸後柱就係 今場咁炸到埋門口

有fred mctom 都叫可以搶返出去/cover返兩邊,無咁受壓

仲幫對面執埋波

係有嘅 但第二球係咪可以出嚟打手搥

其實主要都係CM位得普巴一個
同上季季尾好似

白Lin Matic 龜
AWB Pogba Telles
綠木 般 福
馬

依度對邊隊都係aim比人456
下季拎英冠為目標

對癲狗 真係格食格

換人之後又踢番左翼位

拿拿聲推埋佢啦

你諗住會輸
等間佢就好似贏rb 5-0果場咁贏

想睇英人派路點樣擺脱對面逼搶

企定定傳波

俾Bamford 撚到傻閪

而家形勢幾好，所以嚟緊幾場一定會柒

so輸一兩場就傳被炒，然後又會反彈，之後又柒

不死so

1001